旺角，太子站仲未整好

壞入閘機影響仲大過不合作運動

聽日開學，如果都仍然攪唔掂就GG

如果聽日再壞多幾個站，就變成大混亂

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

佢擺明整好左都封到聽朝先開啦
驚你地入去又整過

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

無錯

反而東涌真係唔知聽日開唔開到

.

閘機之嘛